摩連奴又諷記者：問的問題太蠢

一場0-0的悶平，坐鎮奧脫福的曼聯又一次錯失勝利。這場和波也意味著曼聯聯賽的前景變得越來越困難了。賽後摩連奴對於球隊今場的表現也顯得相當無奈。
賽後在接受BBC採訪時，當被記者問到這是否是一場勢均力敵的比賽時，摩連奴略帶諷刺的回應道：「你們認為比賽勢均力敵？可我的感覺是無論勝平負，我都可以微笑。我很抱歉這樣說，但這是一個愚蠢的問題。當一支球隊90分鐘的比賽只攻過中線一次，而另一支球隊在對方的半場不斷的努力入球時，你卻問這是否是一場勢均力敵的比賽？」
「迪基亞都快睡著了，最後時刻他有個滑稽的失誤，我都看笑了。一支球隊一直在控球，另一支卻沒有。一支球隊一直在努力贏波，另一支球隊卻想要和波。一位門將做了很搞笑的事情，另一位則做了3次偉大的撲救。」
「我們今季有很多和波，很多球隊來到這裡就是為了防守。門將來到這都能成為全場最佳。我們進不了球，即使是一對一的機會也進不了。我們在比賽的質量和方向上擊敗了所有人，控球，創造的機會，求勝欲上都贏了，但是我們有太多和波了。」
摩帥繼續說道：「我不是在批評其他球隊。其他球隊來到這裡拿到1分，來到這裡防守，有時也會爭勝，我對此沒什麼可說的。我能說的就是我們盡力了。我們有6名球員在態度、精神面貌和穩定性上是世界級的，華倫西亞、拜利、盧祖、艾殊利揚、卡域克還有費蘭尼。但是我們有4名創造型的球員，我們需要他們入球，他們沒有做到，他們有發亮的時刻，但是缺乏穩定性，我們因此丟掉了2分。」

只許州官放火

欠錯萬錯都唔係佢錯，由佢自己抦埋一邊唔好訪問佢

其實摩連奴咁串唔係佢有道理
只係無咩人做人9up唔要面

又懶球員
死都唔認自己教進攻廢

自己經常開大巴求和

on撚鳩

上年嘅文？